美股認真討論區 DX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

DX

NOK 好升得

UVXY call ready
Stop loss ready
Epic disaster ready

Tesla 入手啦

細聲d

記錯原來聽日先er
訓得

超重貨

餓了

好仆街 出完財報果日震返落去就火箭

老麥可恥

今鋪睇兒登C朗點玩。

坐咗幾個月心如止水食大浪

聽日三大meme stock財報

SQ BYND ROKU

又食

食mk

估票係做長線，唔震倉無窮人

贏左錢都唔加大

Btw 都要屌下你食紅店

金洪門 不了

腐肉都食你都幾肚餓

post到呢個老麥表示執到一餐

其實有咩特別佢

無加大唔得wo

加大要留比P巴

ching呢到幾多美金？

未係時候啦 下轉1440

脆香屌打麥炸雞

ATVI 入唔入好

之前講過啦。

政治市 5豬 科技基建股。 疫情更加急速推動力 係兒登仔賭神上身係咁炒黎炒去咋。

9蚊
多謝AMD

食老麥

飛巴咩股最重倉

肯定係NOK

係咪暴巴講中 開始轉勢

我大部份SP黎， 最重倉lc nok

上次大跌震到3.3左近都面不改容

宜家升少少咋

amd過唔過夜好

[瘟疫大國] 中國傳出新布尼亞病毒感染 7人死亡

十災

飛巴玩接貨

食得咁豪華 可以加雞翼 師兄肯定賺好多

唔識短炒， u make money when u buy not when u say.

Time is your friend and your plan.

睇你用咩時間做準則你話星期五前係呢個係高位定低位，除咗兒登估神。 真係無人識答

又幫襯支M

準備好敵人隨時進攻

仲食支m

我唔係升先做SP, 我係見特價先會做

特價再SP特價真係接到唔怕， 有幾隻接唔到， 升3成至1倍 一個半月lvgo pins

不過其他接唔到都升10% -20

驚

好想跟你學
自問蠢人唔識做c朗

科技戰一解即發，加速5豬

我睇好巴同曲巴，同呢到d IT巴打學野咋

最興訓個陣突襲

宜家d fanng破哂頂

Netflix: ?

我唔訓 係咪佢地唔會搞我地

飛巴好掛住你

Google咁平，入唔入得過？

N for nvda

一個月總有幾隻大調

db巴 我都係。。。

nvda 太高 等佢跌下先

不過大選月，可能唔開SP. 停一個月

掛住之前2/3月段時間
10鬆啲個巴打一齊圍爐睇熔斷
btw有冇得wfh

徒6000

我都冇開到10月唔知到時咩環境

係未爆落嫁 快啦 好眼訓呀

CB?

全職投豬了

得咁少人睇溶斷咩

邊個寫

咁搏

贏錢都要咁折墮食紅店?

hello 緲巴
識既得20個內

Wsb

係，但個時好攰日日炒博跳飛機，點之坐最後飛嘅OXY仲被人震做埋。

如果當初唔心雄咁玩，宜家肥過肥仔水

不過世事無如果。

做好現在

amd free fall

果陣一齊睇人叫救命好好笑
係咁叫5秒放撚到
再唔係就支牛買賣都做唔到

hello db^n
好多人唔見左

熔斷

唔搏，夠食就得。

v彈

邊個離？

金銀咁升感覺好唔對路

金仲上緊

飛巴校長Capacitor

美國連登

Reddit Wall Street bet
教你點一晚由一萬變一百萬

最記得果堆
美國史上只發生過×次熔斷，上次記憶尤新。。。

不如大家睇定幾時疫情緩和停QE好過，個下深度調整，金就會大跌又要等下一個浪。
歷史劇本

我估11月

capa仲有上水
係少見左

間中仲有返黎
校長前排宣佈停課就出現左一陣

唔知嫁， 避到個下大深度調整， 仲可撈貨，你唔想發到難到時

M記不了

好記得你OXY果次做左傻散心諗咩事
果時跟你一齊入

入咗100股賭下錢

Silver
Chgg

say real, 夜晚除左m記有咩食

自己煮

見到C朗入咁多轉，加埋其他好似升上太空後散水，包括巴佬。

同埋真心係炒。

所以無信心，怕錯邊

All in TQQQ leap

認同

仲有個張支牛gif圖

我想問要入價幾多先會接貨
利申, 我多數都係SP為收premium唔想接貨, 但我見有時入左價又無被行使, 搞到我有時唔知平唔平倉好, 總之就唔想接貨

上個禮拜見絲打有入黎吹水

覺得呢家差唔多係時候跌一跌 9月尾再拉到去11月開估

入價即刻行使 對家蝕哂時間值

個post上左熱門

其實大選幾時開估？
上網見11月3係general election poll，係果日投完幾時有結果？
有冇美國巴解釋吓

其實今日都有

有無人睇jlaw新手技術分析段片

留名等高手分析

無記錯嘅當日選完當日就有結果

早幾個月忙到痴線係咁通頂, 鳩買左AMD TSM MSFT AAPL 同TSLA黎擺

點架 次次都等人訓曬先爆邊

招募少年股神

想知無敵巴去左邊

係咪搵夠走人

早排見佢又話買飛機又搞生意

很提子

好似都係即日/delay 一日幾個鐘點票就公布

曲巴鳩買都中曬

納Dee體虛

全部大路野

原來咁高效

佢最後出現果時話返左香港 帶個女絲打走 之後就失左蹤

historical moment

個陣大概係我地呢邊中午到下就已經知道結果

不過都中左intel 伏

中國因素好重要

TESLA 同APPL都係牌黎 中國一開聲 納Dee可以急回

上次大選好似都係中午已經有消息

tsla次次都1500上面走人，之後再低吸，真係晚晚free money

同埋通常1點幾2點後少人 連平時俾人叫燈既巴打買野都會賺

屋企無糧

有AMD對沖應該無乜事 我都中左伏

買定杯麵咪得咁夜食M記 幾點訓

同埋可以唔食

今日美股走勢好弱 接近橫行
照呢個情況要回調，避一避先

冇乜人講VEEV?

入啲TSM AMZN del app算

Feel到聽日就係收成期了
等左咁耐 睇黎終於上

有無人有FSLY同ROKU等聽日出業積

有NET

roku 諗緊聽日走唔走

經驗之談，寧空倉都唔做空。

無工返 幾點訓都得有時老母起身返工都仲未訓 而家玩美股岩哂我

我驚爛肉

抄低做notes

Stonks only go up

long put SQQQ叫唔叫做空

升左咁多日我諗緊會唔會已經PRICE IN左
但係佢之前都彈過上167

賣晒kodk之後del app

近期價內通常到係玩到期結後佢先比貨你，遠期遠價，入幾個% 都可能比貨你含

NET今日低位入左轉 諗緊賭唔賭好

唔估啦，低做咪做。

BYND聽日會升定跌

Yes 呢啲錢賺唔嚟

我都試過 做乜都錯
停冷靜下先

Q1 又係拉到上14x 之後bigdrop

肥過肥仔水隻隻都5成up

好你少少KODK豬3K

short call sqqq應該好過渣大貓收息

等我下轉做佢SP

唔好玩option 點都玩正股

47蚊汎合金鑽石能量底

無巴之前係咁問包月kol幾錢會唔會玩到唔捨得走

原來啲油都升緊

唔好玩妖股

正常係，如果股票係資產的話

大陸港股另計

唔識玩

等回調買返D正股>擺係度>DEL APPS

做緊

印銀紙印成咁 資產仲有冇機會回到QE前水平?

呢樣真

好想put gsx但係理性話比我聽唔好

賣咗kodk換其他再Del app 半年後睇返

沽大半，之後再入

通常都穿。

intel似當年微軟食老本期，佢對手太勁。

但係低處未算低

買ba兩年後開返

你睇下港樓就知

星期5開市高J左AAPL 405 入左D

正唔正

收工手多掛3蚊入左cocp覺得唔對路2.99拋返出街
好彩走得快

唔會。。。。。。

唔敢高J了 市面咁多估

由陳30俾沽空機構追殺到變陳90你真係仲put

真係有人會溝妖股貨
又收智商稅

唔好每分鐘refresh呢度
每隔1,2個鍾睇一次, 忍下先
抖一抖, 轉運, 冷靜, 重新上路

要買就揀d 龍頭大隻買
少少地買 輸唔肉痛
贏到建立返信心先
唔好大注諗住追， 會輸得仲慘
good luck bro

put左3次 次次都輸
56->80->100
發誓唔掂支概股

仲未上到aapl 大船

cls 條友賺夠想比人賺啊？

但如果今年用mail ballot可能會有唔同

其實amd 想升到幾時

點解莊家擺明派完貨都仲會有人搏,諗唔明

粗口爆出黎好日唔做weekly covered call 就爆升。bidu

真係屌出聲

唔俾人10 股10 股溝既
零用錢就算啦

我係佢放左佢
沽空可能搵得仲多

釣下魚咁, ok嘅

買龍頭高J左都可以坐 但買妖股一跌就真係完

宜家不問價入 del app半年後你會多謝我

升到50蚊個日仲有人做short put
8月21 $22.5
入左5張

唔洗半年 九月已經可以多謝

龍頭有咩介紹

AAPL

$407 得一股
利申：學生，唔敢太高j

我都等緊回調加返啲
係都唔比我加

龍頭之最msft

真, 我入果時都算高位, 宜家睇返先知唔高

175入左之後冇加過貨傷心

唔係就要準備開個苦主post

宜家86先買atvi是否on9

揸緊五股 均價285 睇下佢短期內回唔回 一回就溝貨

疫情期間 所有高位都係低位
等經濟復甦就升到啪啪聲

FAANG

有冇人有玩optn，隻嘢開始升

我都等緊佢回啊

祝福冇事嘅

5號仔=妖股

285
個日381我都係到諗諗諗
搞到4XX先入到

不過其實回應該都唔會回得多 倒不如宜家入左佢好過

放幾年, 拆細左又有得升

5號仔總衰過妖股

我無貨，不過做其他SP已追返唔少

佢磨係200左近就ok

睇埋呢個星期先 總有排先拆

轉炒tsm 未

復甦科技股會比震一浸先因為資金之前作避難推高咗當刻股價。 反而舊經濟股飛天UAL

一撚定係賭股先

不過之前孖盡高J左TSLA 輸到入肉
加埋前排2x高J左OXY同CCL
賺埋都唔夠蝕

而家呢個位唔上唔落
廢事入住

有冇人知點解買唔到

姐係宜家入定d夠經濟股先？
不過睇個勢有排都復唔到

之前amd 都係咁
升到無頂

坐緊 想入都無錢再入

玩股最好唔好孖
借錢玩有多少危險

舊經濟今日都有升
疫情完左D人就玩返舊經濟

我等緊你地入

早幾日買佢蝕左
如果買AMD就好

如果好似上面d巴打咁教炒tesla波幅,set好止蝕位,孖咁d落場即日還應該冇咁大風險?

lvgo有冇頂

之前6x入左EXPE 80蚊放都執到d
不過宜家賭股旅遊股個價係好吸引 但真係要坐返幾年

NVDA 咩事

財不入急門，邊隻抵做做邊隻。

似我

高追左amd

開市148

都係嘅，不過我油麻地，都唔知等到幾時

108入

n卡佢真係陰d陰d咁升

點睇 ayx

呢到有冇sofi用戶答我
你地係轉左美金先買
定直接用hkd買美股
係咪冇分別

上一個post有人講緊AMD NVDA TSM同唔記得左邊隻既分別
而INTC係垃圾

有無巴打記得講下

我本身都係咁諗 但波幅唔係咁易捉到
TSLA公佈業績果晚收市前158x入左5股 收市公佈左到第二日開市前167x 一開市跌左100蚊 放都放唔切
總結：TSLA唔好掂

手足真心話想你好
留意幾樣野：
1) 控制注碼，唔好下下大注轟，注碼愈大就愈坐唔定會亂黎
2) 分注出入，唔好次次all in all out ，試下set定目標價，止賺止蝕，入第一注就已經有心理準備佢可能會跌，繼續有信心就跌5%就加etc, 仔細自己摸索
3）唔好玩妖股細股，過去呢半年鳩買仔aapl都倍升左
4）買股票係買未來，唔好盲目跟風
5）玩熟左就自己set啲rules跟住黎做買賣，心情差記得忍手

好人一世平安
加油

好威

升乜野...

多謝巴打

多謝巴打提醒 都係慢慢睇定d先

食你差價

無咩分別
用hkd買美股 佢之後都會幫你轉美金去買
不過sofi 成日溶 最好轉會

好撚貴個rate

FSLY是否玩完

285一注第2注已經係405了

一來一回冇左幾舊水咁
不過我見hsbc個rate都係咁高

多謝巴打分享
上庭手足加油

出去唱啦

睇好聽日過埋120

哩一兩日兌左
Show 出黎個rate 都靚嘅
10000HKD = 1290 USD
但真係兌換就
10000HKD = 1285 USD
佢都食左啲水

宜家439了
等多兩日5字頭

佢個rate 好似總貴過銀行 我最近諗住過番落戶口 美金轉番港幣7.72 我兩個前hkd換美金 7.78 食撚左幾百蚊

Oxy今日送左啲oxyws黎
我應該點做

未入想入

大摩話短期美股會回10％
即係可以加注了
利申已加qqq

衰衝動442入左
完美摸頂

但我㩒港紙個到佢直接show返我賺/蝕 in hkd
但同我條總數又唔夾
消失左幾舊水

SQ

DIS聽日earning 個CEO可以點講

幫你創造咗機會了

115走左滲啦喎

市場係咪等緊聽日小飛龍先有明確方向

無錢

aapl又特價時段?

Datadog moderna冇人講？玩財報

跌到仆街

股joy

咩事急插

今熔

Atvi

今日開市渣put 頭先斬哂，而家先黎跌

咩事急跌

頭先好多股都插咗一插

好彩隻爛肉頂得住

星期一大升，之後回返晒，連續3，4星期都係咁

準備全線轉燈

跌到唔識停

一野轟落去

好彩走晒D孖

回左幾蚊了

好彩CVX生性

tsla走鬼呀 開始暴插

有冇人高J Jmia

sqqq

開市插到宜家

係就快啦, 想加貨

今晚唔知仲上唔上到返去

開頭型過一陣既
正垃圾

你係咪無玩開股票? 無理由高j tsla, 同一開始就大注妖股？
買etf 啦，arkw arkk arkg
而家插緊 入住小小先

QQQ仲跌緊

加貨

食左你匯率個差價？
最近轉用ib 個匯率靚好多

爛肉一陣公佈業積 巴打有咩部署

J

公布前她放啦

爛樂園一陣都公佈業積

無貨係手不過同意

我屌
今日D油咩事

4個字 高賣低買
(其實諗住瞓 買左好少玩下咋)

ayx仲有冇得爆升

公佈前都無升過

我覺得 BYND 貴同唔好食
唔好玩價投

大家點睇SHOP PYPL NFLX 呢類電商疫情股 宜家係咪到晒頂
利伸：全部係升倍升之前都買過 然後升幾個%就放撚晒

點解唔好玩價投？太慢？
認真問

有冇咩值得strong hold

好想入QQQ
但歷史高位咁濟

Sliver
Chgg

幾時入貨賺差價好

入啦
難得插一插

一插即V
強到仆街

ARKK

bynd 好撚古惑

唔好食可能係我地亞洲人口味姐
係歐美佢確實係幾受歡迎
貴就一向啲vegan野啊懶環保果啲都偏貴

Tsla真係好撚廢
百屌成材

肉巴 好撚同意你呢句，但我都會想put 鳩佢

頭先1464有此心6過入少少
跟住見佢唔郁咁
又唔係買得多
都係算

納指做左3頂？

試過佢既 sausage
我覺得貴同唔好食
咁既野邊有前景

新手一問 點樣買佢put

屌應該係
萬五美金食左我700hkd
但我見其他銀行都差唔多
唱黎唱去 手續費都係返到

AAPL 特價

我不再相信爛肉了
之前都仲好有希望
經過上次遲遲唔出er
撞出熔斷果時出
果時er 幾好都無用
好撚灰

遲d 改個名叫爛肉跌不停

都係太貴。1450 可以考慮入等電池日

等睇插多下，最後十分鐘爆上

利申：冇貨，得金／銀etf

我算係 vegetarian

我敢講 vegan 唔鍾意買 fake meat
要食就食新鮮蔬果

走左先 再等等
依期妹下妹下 係咪要插一野先

tsla炒波幅

炒果少少
大插插輸到仆街

收市前再睇

不過爛肉都唔夠 AMD 古惑

訓
悶到仆街

bynd其實煮法同你整得好唔好可能都會影響味道差異

請教飛巴，係咪無論幾時，只要一入價對手就可以俾貨我接？唔駛等到期個日之後先？

氣炸師

有冇巴打strong hold NOK

佢舊肉本身就好多油

今日1511走左
等緊1450入
但1470妹左幾個鐘

係全部股都突然插，係咪有人個program壞咗呀

今日終於的起心肝入2000股由3蚊望到而家

咁勁攞到最盡
我回到1480先走

ddog點睇

1434 > 1526

點解 amd 咁撚強
點跌都V

我而家睇番 原來我比佢食匯率 食左成8百幾夠我食幾餐放題

幾多錢入

不過冇得咁計
全部買岀買入都蝕差價
不過sofi再食多你一兩舊咁囉

高j咗 5.1

因為靜靜地 就會贏

咁又係升翻
驚閪咩

諗諗下都係放左舊肉，唔賭佢

不枉等咗咁耐

搭單問 用牛牛既Ching係係牛牛到轉美金定銀行轉左美金先霸入落去玩？

牛牛啲rate柒到仆街

都係既 不過sofi成日溶 真係用到人都癲

呢幾日都係咁嘅走勢
開盤30分鐘到頂
幾隻都係咁

其實都差唔多
唔好計埋曬啲婆仔數啦

140放左keep剩1股賭下大細

銀23.9仲追唔追
18蚊有貨 22蚊追咗 想再加

佢幅柒圖，唔想玩

今日盤後
BYND
ATVI

屌 一放完上142

金礦股無事

我放左咪升我139.5

安慰緊自己仲有一股係手
雖然扣完手續費其實好似仲衰左

無呀

你想我可以貼倉

用緊恒生,有時牛牛d rate仲靚過恒生不過overall黎講應該差好少好少,最靚rate一定係ib

MRNA都唔知有咩好講咁個ER..

點check 個差價

er 無錢賺

好想short AMD

今日呢棍好似最後既煙花，消耗性上升

唔係吹5nm所以先升咩

同SPCE一樣
睇下佢會唔會有咩疫苗消息仲好, 呢隻都唔係炒ER

岩岩升過左$85

微軟真係好軟

巧擔心徒6000 幾日冇見佢 會唔會死撚左

希望回到210比我入

一提就跌到傻 真心有料

bynd 有人買左120萬hk 150 call

跟唔跟

咁有信心 唔通真係有內幕料？
想跟

日子呢

Put Disney 有無得諗

拿 個alert 開市出既，而家都升左4~5%
一張call 都6$

其實財報黎講
我睇好暴雪>假肉>老鼠
大家次序係咩？

好似係今個星期五

琴日無利好消息都升 30%
我琴日同佢講係 pump and dump

咁就算啦
佢應該係炒今日盤中出財報前既升幅姐

無人提既今日會升多一日

末日CALL末日先買

盤前世界大戰有上過水

咁就賺左唔知幾多

我都買返張燈一燈佢先

BYND真係睇上150？
125升到今日都10幾%

請問牛牛有冇得玩call put

SPCE

上升空間好大

瞓醒又數錢

哇屌clsn尾盤

aapl 末日call 435 諗緊過唔過夜

起身加裝甲

金銀大棍落完又上返嚟

Chgg高追完終回本...唉

d貨全部唔跌點入呀屌

咁快開始？呢排好似冇咩啫

Fb今晚跌喎

MSFT CALL ? 2分鐘

垃期11050好似磁石咁

有事先加可能遲咗

唔識跌唔入 唔通開始跌先入

記得好似有巴打話今日盤前高J JUMIA, 唔知仲安唔安好

唔賭財報lu
食花生

點樣可以put 迪士尼

呢隻等制裁股無野好睇
我要股joy呀

好joy喎

假肉末日 all揮手區

TSM尾市

百屌成才

第二日：無事啦 跌返晒啦

臨尾整支大dodo

值駁

坐得呢隻辣殺就預左了

跌10蚊都未家鄉

估唔到咁多人mon爛肉

DIS 好過預期都插？

NKLA

@55

EPS revenue dis+都差過預期喎

巴打邊到睇

跌咁小隨時反V

有啲想入一月10 put擺吓

Investing_com

@58

atvi係咪黎料

Enph 做咩-8%

暴雪番生

爛肉撚狗定點

都未出 CLS

Twilio搞咩

SQ點樣

等睇爛肉高台跳水

Nkla有revenue

disney黎料估唔到仲有錢賺

金2020了好勁
睇黎年終2500唔係夢

迪士尼五年前同Apple一樣股價
五年後一隻升四倍 一隻原地踏步

利申頭號DIS狙擊手

落地獄喎

究竟ATVI衰咩

呢隻吹水垃圾股
唔明點解有人會買

爛肉撚2次狗

奶共

高個forecast呀

無買
想入張leap put 放入倉底

舊肉爛左未?

當kickstarter咁

支持
Put到佢落地獄

Bynd咩料呀
明明未出架喎 震到

斬妖

雞棚股
一間上市公司showcase技術進展 居然用電話打直自拍開Live 真係O撚晒嘴

跌啲咩

10 put 一月好似7蚊

呢位巴打最正氣

出左 la

Beyond Meat® Reports Second Quarter 2020 Financial Results

on99 miss 左 6 蚊

隻隻都撚狗

0.65 vs 0.69
TTWO又然

atvi震我唔走

一隻twilio
一隻avti
做乜撚嘢

Thx bro
以為未有

我完全估錯曬 燈到
好彩冇賭姐

Yahoo 有比較

Net Sales: $113.3 million versus estimates for $99 million

Adjusted Gross Margin: 34.9% versus estimates for 33.61%

Adjusted Loss per Share: 2 cents versus estimates for 2 cents

Full Year Guidance: None provided; Beyond Meat suspected guidance back in May owing to COVID-19 related uncertainty

Beyond Meat Q2 earnings meet expectations, CEO sees strong retail trends

NVAX咩事

free fall

跳哂樓

奶共雪果棍真係

nvAx

呢下收割係我見過最有耐性既

屌你bynd beat都插

含撚狗

诺瓦瓦克斯医药的新冠肺炎疫苗在早期的研究中被证实具有免疫反应性。

殘體勿屌

即係冇咩效？

出左第一期result

笑左

吉蛇好似強烈推薦nvax

Phase 1 已經唔掂

原油庫存好波

有免疫反應有效喎

啲人聽日一瞓醒見到咁唔知係咩心情呢

推你去死

洗唔洗開定navx苦主區 140蚊個陣大把人睇好

明明綠燈轉眼變成大紅燈

原來大家睇錯咗，升

咁冇理由跌咁多架

可能要睇英文汁
中文翻譯條友翻錯？

早知隻臭肉咁唔生性
一早賣鳩咗你
明明151 𠵱家136放曬
賺少好多

100%有反應喎咩事跳水

5蚊炒上黎

定d黎

爛肉插咁多 過山車咩

想賭大麻股ER

反彈啦，大户震倉渣

訓左個d聽朝有驚喜

炒美股就睇美國報紙

In one study, 56 volunteers produced a high level of antibodies against the virus without any dangerous side effects. In the other, researchers found that the vaccine strongly protected monkeys from coronavirus infections.

Scientists Are Optimistic About New Vaccine Studies From Novavax

屌
TWLO 咁都插成6％

句野咁釋應該無錯
Twitter睇都係”induce immune responses”

大戶發覺自己睇錯咗

上太空食假肉吸大麻

依家入

127嘅貨放得切
係咪要還神

嚇到打錯141做151

127定啦
130樓上就

嘩屌 DIS 又趺返，有神秘力量喎

VAPO 好在做左風險管理

巴打真有心
原來英文仲易理解過中文

DIS 先落後上再落
BYND 先落後上再落再上再落
ATVI 先上再落再上(?)
撚狗日

正股....驚...閪咩

Atvi W

Enph 撚狗到

正面仲暴插係咩事

8個打完有副作用要入院
其他醫藥野唔識睇

仲有NVAX
明明利好消息

聽日仲有net fsly sq
撚狗陸續有嚟

因為其他幾隻都phase3緊，NVAX依加先出phase 1 成功既report所以大跌？

利申 無睇開疫苗股

仲有隻ROKU

係個支那翻譯有問題
疫苗成功無明顯副作用下製造抗體
黎緊玩神藥係你啦

都係頭暈肌肉痛呢啲渣喎，要跌25%應該仲有啲問題掛

咁唔係今日先跌啦

大家唔洗諗得咁複雜
升同跌都可以冇原因

唔係 無寫點解入院
打完針有8人要入醫院

呢排好似得蘋果係爆升
其他都回翻好多

Nvax bynd 持有😳

Immune response唔係直釋嫁咩
利申唔識醫科野

25%好難冇架喎
除非落錯盤啦

廿幾%

我睇其他新聞都話淨係得呢啲副作用

我覺得係大戶AI睇唔明自爆左

8/130 打完要訓廠，我唔打又未必有事，有咩inventive gogogo？seems market expectation is high

大紅燈夠唔夠形容呢個災難

會唔會真係咁on9 電腦盤bug咗

我都唔識架 一開盤走左
116入返

反彈啦

大户: sor禁錯制

瞓醒左一頸血

升翻少少
盤後119入左啲 撈唔到底

上返去150-160就好笑

升返啦唔驚

嚇親sor
咁推高啲囉

落到106就一蚊一蚊咁上

升翻成20%...
走寶

爆緊

103入到既話，都執30幾%

屌 痴撚線

係咪真係搞錯咗 ?

屌睇緊波
開個TD一望
頭都暈埋 俾佢玩撚死

NVAX free money

129 50手 爽死了

真係似大户震傻散

120入左

Set左止蝕既人就慘了

訓教嘅人繼續訓教

撚狗時段

都係早d訓 聽日仲有 SQ earnings

disney真爆上

我地黎呢度傾計

真係好彩臨訓碌一碌 又執

after market刺激過day

咁樣40$一股

應該孖爆佢...

個v深撚到 急v

NVAX 有無咁兒嬉呀

disney再上

CLS NVAX去返150

仲有3個鐘可以轉向

訓算
聽日小飛龍棍升gogogo

More than 60% had other side effects, mostly headaches, muscle pain, and fatigue. Most reactions were mild or moderate, but eight patients had side effects that were graded severe; Novavax said none required hospitalization. All of the reactions resolved after a few days, and none was life-threatening.

Novavax’s Covid-19 vaccine shows promising immune response, early data show

cls
個deep v究竟係做乜鳩

nvax resume normal

屌點撚解我無盤後

TLDR: NVAX Phase 1 very good

多謝連登幫手發達，好彩錄下

升番30%比大家睇下

準備轉燈

咁快又改返 撚死唔小人

一開頭啲SOURCES呃晒貨

睇住112冇倉位入，睇左半版書返黎150

NVAX癡撚線

AI睇錯之後連鎖反應

160

103入到既話，50幾%

倒升

要好好相信自己嘅英文

屌你燈都轉埋

btw
mulan streaming on disney+ starting sept

真係cls

所以都係落提醒算數

好期待phase2

都係Statnews出 岩岩修正左內文

呢下set價賣個啲

d盤後財報激撚到... 心血少d都瓜

140入左5股，後悔冇入多d

依家好panic
可能聽日要放一半

出錯新聞贏硬
應該做記者再炒股

十分鐘嘅事

More than 60% had other side effects, mostly headaches, muscle pain, and fatigue. Most reactions were mild or moderate, but eight patients had side effects that required hospitalization.

屌 造市

認真呢

唔睇了都升完
正股+1K夠數了

屌 我110賣曬

你地係邊睇財報 等牛牛新聞慢幾步咁

散水訓教

110入157放左

同AAPL一樣
話買TikTok 437升上443
半個鐘後話冇呢回事 落返438

twitter

仲以為有得睇 waterfall

唔該曬

stock price is too high imo

NVAX 係咪又搞錯啲咩

係咪到第3 round

will come soon

又跌緊

just taking profit

震傻散廿幾%誇唔誇啲
Round two?

想問下巴打你地睇咩網知邊隻股幾時有財報

傻散
利申冇入

好多散戶撈底離場啫

咁隻NVAX隻新嘢係未真係有用
過山車到

依一粒鐘仲癲過KODK

啲錢 LOCK晒係 OXY 同 垃圾 TSLA 無得玩 NVAX

無day trade

11幾走左個班傻散真係喊三聲

早晨

less promising than Pfizer/Astrazeneca/Moderna imo

嚇走唔出奇呢下恐怖過KODK

即係都有用
但廢過三大？

係 100%有抗體 但有發燒 頭痛之類嘅副作用

爛肉仲蝕緊錢有冇巴打追咗

係 The Vaccine Induced Neutralization Titers In 100% Of Patients
睇Twitter 話好過其他疫苗
利申唔識醫藥野

你咩位入？

Statnews畀人告未？

有manuscript睇先答到你 唔知實際formulation係點

我冇玩爛肉了
6月玩過一陣 $160走咗

晚安 準備訓

VAPO 搞咩

DIS唔派息
仲認住財息兼收

有冇人知

NVAX上到165cls

又托番上去

被老點完後火撚滾報復式咁買

雖然業績好過預期 但都係差
我諗資金轉炒NVAX掛

我爛肉唔見個啲係nvax 執返哂

頭先NVAX倒跌去到146唔敢買，依家167

跌3成入少少玩下

171

報復式上升

兩個鐘唔夠60蚊

NvAX159走晒

Thanks again!

d人訓醒唔知頭唔知路仲有得賺

有D DUP春
明明自己都答左正確答案都冇入到

NVAX真係痴撚線

我收市醒咗見到爛肉蝕到仆街
好彩NVAX執返少少

開市前過 $200 都似

聽日劇本：
散戶追貨
-> 爆升幾 round
-> 暴跌
-> 高 J 哭喪

太易玩了

我係140-170呢段執

瞓返兩個鐘起身做嘢算起身分分鐘返返去160

聽日4點再j過啦

收市前沽左dis 訓左冇放到

玩左美股後 越嚟越早起身

最過上過165 賺咗啲
有時150買
坐到落125
147嗰排我全走
最近127入咗
盤後碌返落13幾我又走曬

我142睇黎有排坐

170
140撈底嗰啲

底係108
等睇個記者俾人告

見到120唔敢入

突然好想搵返隻舊遊樂塲game 出嚟玩

MVIS

痴撚線㗎個賭場
一係贏到笑一係輸到想跳

多謝amd

琴晚平左AMD SP加開左張TSM SP等佢爆上去

就係咁癲

SQ做咩

無買SQ，只知瞓醒又數錢

邊隻數錢

AMD SP一晚就平左

升緊喎

呢隻咁撚癲既

Sq做乜鳩

Sq提前業績 玩死人咩

今日應該好多人起身有驚喜 sq nvax

今晚有咩賭場

Twilio 😆

石巴我始終都走左msft去amd

Sq出左業績咩？

肉free fall

出左竟然有偷跑

Navx插到103再上171最高179

爛肉

On99

業績都可以偷步？

有無贏錢呀咁

SQ Yes

SQUARE 2Q CASH APP REV. $1.20B VS. $260.0M Y/Y
哇 我真係要改名了

79入83走左

$SQ released earnings today “Due to early external access of the company’s quarterly financials”. Up 9% to $150 AH

盤後高追

(燈)^2

SQ 賭場開業啦

SQ後悔中

屌老母sq偷步

sq 之前放晒 , 拎左d 錢去炒kodak

sq點入呀 盤前上唔翻咪仆街

屌 高J左

SQ!

瞓著左，無放到爛肉
當日，爛肉同sq，我揀左爛肉

Sq係啲大戶收到風定點

今晚SQ有賭場

琴晚放晒sq

巴打冇辦法喎

upwork點解跌咁多

佢提早講業績都冇計
除非你識預知未來

今次呢舊錢真係純運氣

屌仲諗住今晚入

美國唔歡迎你

DIS盤後升

肉肉

呢隻前幾日炒完散場啦

琴晚加左germ

又升

why not both
不過BYND睇以前個勢都唔似好啦
但係佢盤後守到130，125入嗰班都未叫蝕啦

sofi跟hsbc再+1
貴到hi

Nkla

Sq er跌都升

一間賣t恤既汽車公司
正常既

DIS

Thanks

Sq今晚實跌返落黎

我見佢打入支那市場 就揀左佢啦

sq 未拆lc 就出er ，賺少好多

150蚊高追左sq

upwork bynd 出完財報收哂皮，仲賭唔賭fsly 好

真係150

有賭未為輸！

通常出完財報好壞第二日都係跌，aapl除外

SQ CLS

偷步撚

愈睇淡應該要買CALL 有賭未為輸

沽！

Call me先知 比晒機會大家

Ching 放曬JMIA 未

Fsly 今晚130 我話既

揸住arkk當自己有sq

大芋你做咩偷步發er ，賺少左呀！

好巴 即刻改名

SQ仲諗住今晚入

入fsly

你仲有nvta

我都有Arkk

FB 玩咗兩日150呀

nvta同你輸返晒

佢既野咁貴

尋晚兩點幾隻SQ跌個下差啲止賺走人
不過好彩無 雖然得幾股 但係都賺夠走人

FB 玩咗兩日150

佔好少姐下化 sq第二比重唔驚

入disney

nvta tree 大跌, 拖到冇得升

佢老味 我重倉fb

SQ係我第三大持股
守得雲開見月名

望一望原來NVTA第3

升唔放唔通跌先放

買big tech big 4 加 tsla 跟住 del app

nvta 佔少1%咋

唔經唔覺 arkk又上返高位

屌 想打 250呀
琴晚玩完過山車 個心未定

笑死

77唔夠信念無加倉

年輕人有無反應點解唔79 買契娘
258 唔買qqq然後去訓教

Fb ok ge 朱西係信心保證

intc世界級
令到amd&tsm升到仆街

唔好估頂喎

amd yes

KODK 同賭大細冇分別

Germ 聽日仲有mrna 忘巴等唔等埋

10萬蚊 你比我幫你炒啦

契媽放得千幾股SQ

TSM又被支那股

咁玩法根本似賭錢多過似買股

germ一早買定
救世疫苗又要驚乜閪

小小地玩下算，kodk呢啲鳩炒股，同賭博無分別

呢d市都輸咁多 不如唔好玩

DIS 123 sc左
唔好升咁多好喎

因為你買個d唔睇市

財不入急門啊巴打
做trade唔好咁情緒化 要冷靜 如果唔係好易出事

早安 大家賺大錢未

日日俾人呃貨唔想做人了

乖乖地 儲錢 唔好玩 知無?

第一注on9左 太大注 均價都33.5

Set trailing stop loss 放紙鷂啦

好耐冇見
渣住DIS肥肥馬緊

玩咩輸咁多

上次扑中左柯達爆升第一日走左 好彩無長渣

高追AMD咪好 依家無對手
尋晚80入都有賺

勁過匯豐

真

Coco哥又贏

睇住佢熔十幾次
無巴又發

如果當初無玩

黎緊買PS5 都都唔駛諗過度過

柯達呢D炒完一轉就可以del啦 貪

買QQQ乖

買好少
我其實鳩買點知中左

呢兩個月 10萬理應可以贏10倍

年輕人有無反思咩叫分段入貨

撚會知佢菲林救國咩
侵仔肯定同間野有路

不過唔會再入呢隻太鬼 賺10倍已經好開心

終於上返水仲係香港？

HI，無巴
十倍又一退休例子

我隻twlo 真係哭𠹌左

瞓醒sq坐緊火箭

thanks, 飛巴

買AMD
佢送一部俾你

依家仲有無沽鳩zoom

佢就係輸百萬嗰個

無指呢？

一個amd一個tsm
諗住行下range執下
七月頭放哂等入
一放就升到飛天

1. 唔好玩妖股
2. 正股坐定定唔好周身郁
3. 止蝕
4. 上連燈，勿認真

Mutekiya Mini Index: 96.9

你坐得好定

唔識升都算妖股?

依個係一個金錢換手遊戲

輸百萬揮手區

真係估唔度當日比連登仔屌廢老股妹下妹下既tsm amd 會咁癲

政府係最後贏家

你all in咩？震少少就咁驚

石巴 我成日驚高j

80入 85放一半，成本又去返76

三隻都有

我發覺自問真係岩做long fund
Day trade輸撚左好多真係財不入急門

賺到笑

SNE搞咩...earning咁好都仲跌

Sq唔係偷跑出左啦咩

Square Q2 Revenue $1.92B Beats $1.13B Est

好巴做咩走去day trade

Yes
好巴leak左出黎，搞到sq偷步

tsm都叫有位入
amd冇回過

我想問其實無肺炎下既美股係咪難玩好多？

... 高J乜野 咁你入個陣知唔知你買緊乜

十年牛市 點難玩法？

無武肺應該33000點

FT冇得咁睇成本價

你乖，唔好再炒出炒入。買QQQ長坐啦

有

想學下連登賭神
點知失敗左所以都係buy&hold算

石巴而家有咩好坐? 想買隻穩坐幾年

都話專業操作唔好學架啦

會唔會日日驚高j而唔敢入市

ATVI衰咩

樓上答咗啦
10年牛市
怕咩

買咩都訓住贏

QQQ都驚坐埋GOVT囉

NVAX 盤後精彩

本來諗住今晚末日call

衰奶共

Sor 無賭神咁專業唔敢了

OK
呢排睇左隻AWK好似幾穩

唔係
兩邊鳩玩就得，不過而家要信念夠厚

Sq切記唔好高j

M$ 今日會唔會升返

我放左仲有得升？

Call左7張bac 年底 1張fb 270 10月殺殺殺

我都唔Day Trade，玩開隔日

賺左幾多

我玩開1季 2季

坐坦克車

即係而家難玩啲？如果唔係駛乜要信念

而家長坐好過
個市而家慢慢升返上黎比之前健康D

sq尋晚入定

石巴甩左p

Sqqq$8貨，諗緊溝唔溝好

升到88果時都有人咁講

長坐必勝 學老巴

你求其搵份倉做住先

琴晚贏左42美左右

不過長坐都應該唔好搵科技股坐？
之前睇啲唔知咩新聞定消息話因為肺炎先炒起科技股

可以學P巴。。手風唔順就約件model 去性交轉運

你地講嗰隻QQQ係ETF?

納指ETF

一晚就賺 42鎂, 依家仲走埋
我連買都未買, 跟唔切呀

Sq升乜臨瞓前賣咗$180call

依家好驚好似3月咁跌

連燈標準答案：
價投 SQQQ

科技 = 人類文明發展

唔知咩新聞
咁有幾可信？

你求其督啲你識既睇下3,5年走勢
睇吓係咪真係呢半年肺炎先升

坦克車債個部分暴巴係咪多數揸tlt
防守力係咪強過bnd

我仲開埋星期五TSM Short Put未計落去

咁大獲

坦克車咩意思？

estimate 幾多

乜咁睇唔開

因為我扑中AMD大升所以提早平倉再開張TSM Short Put

價投

中國大把素食，bynd個價好難打入市場，佢D肉係美國都唔多人食，除非去到飢荒/中國D豬有埋武漢肺炎

咁 AMD 又賺左幾多? 又走左啦?

我琴晚開左張SP AMD平完咪39美落袋，剩低果d咪MSFT

中國大把素草食

TQQQ + HYG 火力特化型

係前晚sor

有咩？
佢係：$1入 $2入 各1股
$3放1股
佢計$1 放咗 最新成本係$2